屯門發發快餐

有冇人同我一樣覺得呢間嘢愈做愈差?
薯條翻炸, 炸到油淋淋, 沙嗲牛麵得兩片牛
好難食

無好過 真係貪佢夠平

有好過

茶餐賣緊$38 (熱飲), 唔算平喎

見過收銀台有隻曱甴爬過 條阿叔完全無視

以前10蚊有隻炸脾係幾抵屌既

一向都垃圾 又唔知班撚樣吹奏d乜
零服務可言
煙頭飯都整得出
又污穢
吹奏班撚樣
講真都唔係咩特別好食
都係埋汁扒腸飯

白汁湯
但免治牛肉飯

除左炸脾之外一無是處

屌你老味連登真係好多屯門友

屯門邊度

安定個邊?

食晏學生慳錢首選
以前望一望綠茵 綠兒島個價之後就行去發發

幾鍾意個芙蛋同免牛飯 其他不了

以前貪平啫

幫同學補習 佢話請食飯
之後帶左我去食發發
當冇個朋友算

好耐之前 安定站上面有一間綠兒島
個陣仲見到有同學做

友愛個邊

以前貪平同埋炸脾飯
依家附近都係垃圾 唯有都係食發發